十八區各自開花喇 唔好出去俾人拉

自己喺自己區開花
裝修黨鐵
全民停工停課
好快政府就頂唔住架喇各位

全港3萬警察
18區 佢地去得邊度

裝修完就走 反跟蹤 揾安全地方喇手足

香港人加油

十連

10

9